有冇人9月尾一齊中歐遊

有冇巴打9月尾一齊hea遊奧匈捷？